女王: 「梅E，在這個家，我們不會這樣跟別人說話。」

王室作家尼科爾（Katie Nicholl）向媒體爆料，梅根在婚前為了確認婚宴菜式是否符合她的要求，會進行菜餚試吃。由於一些好萊塢明星賓客時會依循佛教禪宗的「長壽健康飲食方式」，因此梅根事前就叮囑「菜餚中不可有雞蛋成份」，但她在試吃時卻發現菜餚中有蛋味，梅根當場怒斥侍從「我吃得出這碟食物有蛋！」，英國女王恰好目睹了這一切，她靜靜地把梅根帶到一旁，嚴肅告誡她：「梅根，在這個家，我們不會這樣跟別人說話。」
其實這已經不是梅根第一次惹怒英國女王，資深王室記者喬布森（Robert Jobson）去年就曾爆料，梅根在挑選婚禮飾品時一眼看中了鑲有綠寶石的頭冠，但王室職員無法確認頭冠來源而出言勸阻，但梅根卻還是執意要選它，哈利也為此和職員展開「激烈爭論」。

英國女王得知此事後，訓斥哈利「梅根不可以想要什麼就得到什麼，她只可以得到我選給她的頭冠」，並表示哈利不該太縱容未婚妻的任性，梅根最後也乖乖戴著瑪麗王后的頭冠結婚。曾有消息人士透露，英國女王認為梅根需要注意王室禮節並留意自己對職員的態度，如今又因「蛋」起糾紛，似乎也證實了這一點。

又造新聞

有個咁嘅新抱，事頭婆死都唔眼閉

其實佢咁唔鍾意守呢啲規矩咪唔好入皇室囉
食得咸魚抵得渴

你覺唔覺得好似D人同你講：你唔鍾意共產黨咪移民囉

事頭婆邊到敢死

可能查理斯仲早死過佢

我地係香港出世無得揀
呢條女係自己貪慕虛榮要入皇室
咪撚偷換概念

首先共產黨嘅管治係有問題
皇室傳統叫佢對人有禮貌有錯？
其次國籍你一出世就決定咗
想轉嘅代價唔係個個付得起
老公係佢自己揀
佢唔入皇室亦唔需要付咩代價

佢唔食雞蛋關賓客咩事

梅E傻人有傻福 正常死左好耐啦

同d環保撚一樣,你唔要膠飲管就要令到全世界都就你

呢D新聞都唔知有幾多成真